收到風 今年好多 Poly BU City 妹黎搞 HKU Ocamp

目的係咩好易估

Hku ocamp 搞poly bu city 妹, 定係poly bu city 妹搞Hku ocamp

打亂種

得啦知港大勁喇
你打少日飛機得唔得

好波

臭西搵港大仔埋單囉 有幾難明

搞咩ocamp先
大O？